一齊喺林鄭FB度嗌 「封關口 勿重蹈武漢覆轍」

如果唔係新年後確診人數肯定幾十倍增長
病毒就係咁毒 有一就有二 有二就四
仲要十幾日潛伏期 十幾日之內都唔知可以傳到幾多人
跟住十幾日之後幾多人一齊爆
而家睇可能得五個冇好嚴重
但新年過後可以突然間一日多幾百宗
到時就後悔
香港隨時變至少武漢咁就仆街

國際戰線：求國際封鎖香港